邊有人d手指可以靈活到咁架！

手指

D手指好淫

手指師

我手指尾屈唔到上去